[股票] 高山企業616

收到風616就快見底爆升 可以吸納
執到記得要捐番少少出來做慈善！